笑死人，睇cctvb就屌，睇勁歌金曲就無人屌

屌你老母，係咪痴鳩線嫁

你真係好撚鍾意cctvb